【拋磚】一齊回味下當年嘅mk妹

依家一街都偽abc、偽韓妹
完全冇晒香港味道
小弟依家J返當年香港特有嘅mk妹

但係如果當年嘅mk妹一直keep住mk

就會

變成咁撚樣啊

笑𠹌咗

第二張果兩個男人黎？

你呢啲劣質mk 妹

睇下啲高質mk 妹啦

多謝巴打

見撚到佢d紋身都驚

大陸妹？

禁撚無膽抵你無得訓係佢心口定驚

交比你訓

最尾一張留個陰就係mk妹？
我特登睇返條友ig相，邊撚度mk，只係唔靚嘅cosplay
樓主係咪媾唔到人喺度借刀呀 2017年嘅相而家cap嚟笑人

訓啦柒頭. jpg

咁都借刀

MK妹好正
12歲就可以晚晚中出

這些機會

影得靚
但無咗mk妹 自拍果種on99加啲柒味嘅神髓

齊斜陰遮眼
自拍伸痢

點解冇人回味MK仔？

都得

依家冇了
往事只能回味

街市影相

點都要撐一撐下個場既

男人老狗驚紋身

不如你Face check咗先啦
下下都大劣妹 煩唔煩啊？

醉曖杰少 堅系俊仔 根本傻鳩 長崎岸久=］